(RIP) 70歲食環外判清潔工 昨清路障被擲磚昨晚不治

#不分化 #不割蓆
求前線手足睇清楚人先做野
尤其高空擲磚
好多出來清路障既係政府推出黎既清潔工
外判架！外判架！
佢地死左冇福利冇長俸比家人
佢地都好慘架

我地成日鬧藍絲偽善 唔理周梓樂既死
希望大家都冷靜反思 為清潔工默哀

RIP

【Now新聞台】一名70歲男子，懷疑在上水清理路障期間，被磚塊擲中頭部傷重不治，警方改列謀殺案處理。

事發在星期三中午約十二時，在北區大會堂對開的龍運街。

消息指，一批人士與一批黑衣人，疑因清理路障的問題發生衝突，期間一名70歲姓羅的男子，懷疑被人用磚擲中頭部，他即時倒地，轉送威爾斯親王醫院，延至昨晚傷重不治。

醫院指，有關個案會轉介死因裁判官跟進。食環署指，對有街道清潔外判工受傷死亡深表惋惜，正致力為死者親屬提供協助。

醫院指，有關個案會轉介死因裁判官跟進。食環署指，對有街道清潔外判工受傷死亡深表惋惜，正致力為死者親屬提供協助。

警方早前將案件列作傷人案，現改列謀殺案處理。

70歲男子被磚擲中傷重不治 警改列謀殺案

佢唔係個度出現咪冇事

打緊仗清路障食環幾時安排清潔姐姐企前線掃催淚彈

1,現場雙方都有掟磚唔係單方面襲擊 佢咁樣最多都算意外 事實上佢可以選擇離開但佢冇咁做
2,佢昏迷後旁邊既人居然若無其事 完全冇人打算去關心佢情況 如果佢死於呢場"暴動" 咁旁邊既人都應該要拉曬
3,冇意識下居然有人亂搬動佢 造成二次傷害 可能就係咁直接導致佢傷勢惡化

驚就唔好出街

掟中阿伯既手足一係道歉自首一係買機票 如果你仲起香港

RIP
出現係現場就有風險

比藍絲tk無人理佢炸 唔好推呢單啦 有曬片

On9

你個名

睇條片係嗰老野自己做神勇飛鷹俠，
佢後面啲廢中係咁掉磚，
佢企係中間影黑衫人，
跟首中頭獎，
皮卡超都話佢唔出現係現場就唔會有事啦

當日有黑幫出現，係咪關事？

你收皮啦 帶風狗
尋日已經出曬片証明比藍絲tk啦

你信咪係
我就唔po片了

嗰條後面影嘅炒晒車啦

有條高空影嘅係影住舊磚向住藍屍嗰邊飛過去爆佢頭

你咪繼續打飛機帶風囉
我就follow咗你架啦

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家 士氣直接扣40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

個女人嗰下根本無掉中個七十歲啊伯

RIP

屌我冇用 唔知你真心定假膠
事實係雙方都有責任 唔肯睇片面對現實一味放fake我唔會怪你
不過阻住有腦個班接受真既信息你都唔好得幾多

警察都唔係第一次掟磚，以當前嘅所謂法治，俾藍屍狗掟死打死嘅路人係合法被殺。

（更正）Now 新聞直播 13:25
清潔工當時正在午膳時間
並非工作中
工作地區亦不包括事發現場
當時係手持手機可能影緊相
無任何動作顯示佢攻擊中

唔好意思
佢唔係做緊野
但都係一條命 RIP

另外，話佢行得出黎預左有事既人
警察都係甘話西灣河個三槍、荃灣手足、周梓樂
甘係味佢地都應該預左有事？
係味唔洗再為佢地申冤？

唔好信藍絲道理 但把口鬧藍絲啦